今日主要目標，清除中大周邊威脅

唔明黑警點解情願任由其他區陷入火海，都要集重兵意圖強攻中大

用盡一切既邏輯都得唔到一個合理既解釋

但咁樣更加證明中大對香港人既重要性：佢一定係有某程度既意義，令黑警不惜一切都要將佢攻破

既然係咁，香港人請你地用自己既方法去打今日呢場杖，無論你會做啲咩，企咩位置，身處邊一區，都請以幫中大既兄弟解圍及清除周邊威脅為出發點

香港黑警公然向全部有情有義既香港人宣戰，佢地既結果必然係慘敗！

prepare for today's war!

let's defend CUHK!

今日要黑警知難而退！

兄弟爬山，樓主/中大人對於可以做既行動有冇建議？

projectile tools are useful

佢似係覺得 攻得入中大 就等同unlock咗攻入其餘大專學府呢個關口
所以守住中大 真係好緊要

硬膠. 三罷搞茅咗對家,對家先去攻學校咋.
成功三罷就完成呢個階段啦. 警謊唔使保證D綿羊返工開市咩?

咁諗其實好 straightforward and intuitive, 但我唔敢諗得咁表面

萬一成功三罷之後，黑警仍然圍攻中大呢？

what is the solution you are trying to propose in fact?

其實係相反,警謊再推入去,就真封佢後路,要封到好厚好厚, 斷開佢一截截咁,將佢大批兵員耗費係呢個方向.呢個地區同佢塞就得喇. 推到咁遠,補給同退路係重點嚟.
其它地區確定警謊咁推嘅話就全面行動.

咁長嘅進軍路線,唔使補給咩?

完全睇唔透攻中大有除左泄憤以外既作用

老實講中大係個超巨型既軍營, 入面既宿生如果組織起嚟, 幾個月都唔會餓死, 加上有齊武器庫同醫院, 又響吐露港隔離, 正常係唔好搞中大等大家唔好諗到中大原來係可以當軍營用

而家好啦, 全中大既本地宿生都出曬嚟打仗, 打到下年都打唔瓜呢個地方, 唔通狗仔又派三五千人學新疆咁駐守中大咩? 中大唔使上堂?

其實你點證明「3 罷會中斷黑警補給」呢個必然性？

你尋晚點,今日都係點嘅.
佢入一批你就封佢後面,佢去前定返後呢?

Ehrrr.... 犧牲咁大就係為左泄憤，呢個講法恕我無法接受

問你點證明，你講呢啲無用

物理系同工程系學生可否幫手整啲 long ranged weapons?

唔使證明架,因為你固守一個地方就變咗扭轉咗方向,全部去做同原本唔同嘅嘢.你想自我成全悲劇定係想贏先?

Ehrrr.... ok

對家為左市民＂回心轉意＂特登係721搞無警時份出黎，你就明白佢地係真心on9

大家小心

defend!

甴近平

佢入一批入就同佢前後做一層隔離區等佢調唔返出嚟,補給又入唔到去.
出面唔清唔楚,佢唔出唔入,咁未又銼佢一嘢.
要睇清楚東鐵係乜事停,要提防係直接用東鐵運兵.

其實唔係更加應該棄撚左佢
點解要幫自己整個春袋
冇左間學校仲有學生
贏左場仗再起過佢啦

東鐵乜事停好緊要架,若果係行唔到要停就無問題.但若行得而停.咁會係用嚟運兵. 即係佢知行陸路有問題而選鐵路.
咁要安排好撤退架.

點睇？

人在暴大 吐露港來回線都清緊車 求下你入黎幫手

撤唔撤到? 唔係好清楚東鐵全停係咩事?

我尋晚都以為佢地會收隊，點知清晨突襲，意思即係話：「中大我要硬咖喇」

佢地既策略完全係反常，大家即管順勢去行動，睇下佢地想點

問心狗有咩犧牲？
犧牲左子彈？

見你地守得咁著緊好似有寶咁佢地咪攻得更勁
你信唔信
中大學生一走哂好似唔care咁佢地班狗就唔撚想入去
係咁撚犯賤

犧牲左其他區，唔夠警力

唔信

推

咁冇計
今日趕走佢地
佢地聽日都會再黎
煩到作嘔

大力推

推

支持討論行事
近嘅有能力嘅入場支援
遠嘅繼續區區種花，
頂唔到兩棍嘅物資文宣，
人人有野做，
全民皆兵

咁唯有無限期罷工去同中大學生一齊打呢場杖，直到黑警承諾唔再強攻校園為止

我諗尋晚有份幫手直接或間接守護中大既香港人一定會繼續幫

推
圍魏救趙

我就一直罷既
但我唔信班狗會放過中大
佢地連林奠都叫唔走

切斷狗謊補給

樓主misread左我段野, 我講緊係警犬泄憤, 唔係手足泄憤.

而家個問題係中大本身只係個地方, 存地失人人地皆失, 而中大既客觀環境其實響全香港既各大新市鎮都做到, 只要有幾百街坊, 有武力咁樣同狗玩, 玩到狗GG都得, 所以我先話攻中大係on9中既on9

吐露港一定要塞死
一架車都唔放得！

呢個stage各位手足要做到既其實係點樣組織到小隊推番出去, 而唔係只係維持戰線咁簡單。

其實原因好簡單 學生係佢地春袋 學生可以隨時罷課塞交通 政府好明白普通打工仔罷工罷到幾耐 打工仔都要搵食架 成日話攬炒 實質罷2日工咪又要返 所以政府清算曬d學生 咪冇人行出黎 真係愈講愈嬲

唔可以比中大攻下

今日繼續努力，要令黑警知難而退！

黑警承諾都係假
佢要攻過兩日攻又得、過一星期攻又得
但中大係咪要繼續長期駐守先

黑警入到去都係搜下宿、搜下Lab
其實中大入面係無野重要
HKIX全香港唔止一座
最重要既戰略資源就係幾百幾千勇武派

其實最佳解係有路果陣全散
一夜激戰製造左一個新金鐘佔領區
雙方突然就攻守互換
對中大學生其實好不利

亦因為打壓得犀利，反抗亦更加強，睇得出佢地有決心要攻破

CUHK must not fall

中大絕對唔可以失守

你都識講學生係戰略資源，而中大就係呢班學生既精神支柱

中大失守會打擊學生，幾大打擊，有幾多人承受唔到，無人知

唔可以 take 呢個 risk，絕對唔可以棄守中大

齊上齊落 #一個都不能少弓

push

咁不如你從historical & psychological aspects 去trace 吓關唔關下星期一上任嘅新一哥為1987年中大畢業生事

推呀

not specialised in these fields. would be great if someone can provide assistance

大學 = 知識 + 自由意志 + 勇氣

根本係想婪書坑儒

Push

有幢HKIX喺CU入面 牽涉到訊息傳輸
唔知班畜會唔會想強搶之後控制香港出去國際嘅訊息

ok

我覺得琴日強攻大學係想市區無人搞

咁既話佢地好失敗

分分鐘藍店俾人大規模打劫班賤賊都唔會再理

Tui

要提防臥底狗